認真 小星星絲打 留意左你好耐

到底有咩辦法識到你真人？

沒有

個post冇人理 定係我要開得再痴線佬風格少少？

手寫會員號碼加自貼nude picture

Not really nude

In case 啲人真係以係我

睇你真係好想識佢

都stalk左佢一陣

留名

附送一則擊碎五層樓瓦磗既廢片

邊個嚟 有無post睇下

佢啲post冇乜特別 但估計應該相當靚女同係好女仔黎

有無post睇下 我唔知佢邊個 未見過呢個會然出現

真?

noted with thx